<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE Enigmes SYSTEM "enigme.dtd">
<!-- Les niveaux indiquent la difficulté. Niveau 0 = très facile. 1 =moyen et 2 
= difficile -->
<enigmes>
<niveau>
  <enigme>
    <question>
    Modeste employé de bureau, Notant jadis sur ses tablettes, Pouvant porter une palette, Et qui déchiffre les rouleaux. Qui est-il ?
    </question>
    <reponse>scribe</reponse>
    <indice>
    un acteur de cinéma en a joué un nommé Otis
  </indice>
  </enigme>
  <enigme>
			<question>Blanche ou noire, ce n’est pas pareil, De ses charmes on se méfie, Si l’on croit en ses merveilles,En ses baguettes et gris-gris</question>
			<reponse>magie</reponse>
			<indice>Présent dans tous l'univers d'Harry Potter</indice>
 </enigme>
  <enigme>
			<question> Comme le coton il est léger, Et de glaces il est constitué, Cette céréale déshydratée Est idéale au petit déjeuner Qui est-il ?</question>
			<reponse>flocon</reponse>
			<indice>Il compose la neige</indice>
 </enigme>
</niveau>
<niveau>
  <enigme>
  	<question>
    Ses formules sont connues, Celle du cœur est peu pratiquée. Apanage des hommes civilisés, Elle est encore bien méconnue. Qui est-elle ?
    </question>
  	<reponse>politesse</reponse>
    <indice>
    Une de ces règles est : "attendre que tout le monde soit servi avant de commencer à manger"
  </indice>
  </enigme>
  <enigme>
  	<question>D'eau c'est un réservoir. On y rêve en Espagne. De cartes il est très fragile. Qui est-il ?</question>
  	<reponse>chateau</reponse>
  	<indice>Versailles en est un </indice>
  </enigme>
  <enigme>
  	<question>Elle vit au fond de l'eau, C'est une station de métro. Elle est très convoitée, Et la nuit, elle peut filée. Qui est-elle ?</question>
  	<reponse>etoile</reponse>
  	<indice>Le meilleur ami de Bob en est un </indice>
  </enigme>
</niveau>
<niveau>
  <enigme>
  	<question>
    Est-il brun, rayé de blanc, Ou blanc rayé de brun. Serait-ce un âne africain ? En tout cas il va bon train. Qui est-il ?
    </question>
  	<reponse>zèbre</reponse>
    <indice> Ressemble aussi à un cheval
  </indice>
  </enigme> 
  <enigme>
  	<question>
    Très souvent policière, C'est un jeu de l'esprit. Tel le mystère de la vie, Qu'honore un bien vieux père. Qui est-elle ?
    </question>
  	<reponse>énigme </reponse>
    <indice>
    En lien avec ce que vous faites maintenant
  	</indice>
  </enigme>
  <enigme>
  	<question>Petit le matin, invisible le soir. A midi il est plein, Et naître c'est le voir. Qui est-il ?</question>
  	<reponse>jour</reponse>
  	<indice> Il y en a des avec et des sans </indice>
  </enigme>
</niveau>
</enigmes>
