<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE personnages SYSTEM "Queteur.dtd" >
<personnages>
  <quéteur index="0">
    <nom>Michel</nom>
    <image>image</image>
    <dialogues>
      <queteDejaEnCours></queteDejaEnCours>
      <avantQuete>Vous saviez que la Oecophylla smaragdina est une espèce d'insectes de la famlle des Formicidae, sous-famille des Formicinae, de la tribu des Oecophyllini et du genre Oecophylla ? Autrefois elles cohabitaient en paix avec mes moutons mais depuis que je l'ai ai perdus, les fourmis sont parties... *pleure*. Si vous parvenez à m'en retrouver 3 je vous en seerait éternellement reconnaissant !</avantQuete>
      <pendantQuete/>
      <aprèsQuete>Vous les avez retrouvés ? C'est tout simplement EXTRAORDINAIRE ! Comment avec-vous fait ?... Non, en fait je m'en fiche de comment vous avez fait. Laissez moi vous donner du Bronze qui j'espère vous aidera. </aprèsQuete>
      <remerciement></remerciement>
    </dialogues>
  </quéteur>
  <quéteur index="1">
  	<nom>Cash</nom>
  	<image>image</image>
  	<dialogues>
  		<queteDejaEnCours />
  		<avantQuete >Si vous continuez à vouloir me pendre, tous mes clients se vengeront !!! *les brigands se retourne vers vous* "HE! TOI LA ! Tu connais le jeu du pendu ? Eh ien on va jouer mais pour de vrai. Si tu trouves le mot, tu sauves la mafieuse, sinon elle meurt.</avantQuete>
  		<pendantQuete ></pendantQuete><pendantQuete />
  		<pendantQuete />
  		<aprèsQuete >Je dois vous dire que vous m'avez impressionné étranger. Sortir un mot en si peu de temps, vous avez vu leurs têtes déconfites hahaha. Afin de vous remercier pour m'avoir sauvé, permetez-moi de vous donner une partie de mon or que j'ai illégalement récupérer hahaha</aprèsQuete>
  		<remerciement />
  	</dialogues>
  </quéteur>
  <quéteur index="2">
  	<nom>Père Roufas</nom>
  	<image>image</image>
  	<dialogues>
  		<queteDejaEnCours />
  		<avantQuete >Entrez étranger, entrez, Culsans, un dieu important est apparu dans mes rêves pour me prévenir qu'un étranger viendrai calmer mon mal à tous jamais. Depuis des dizaines et des dizaines d'années, je tente en vain de répondre à une énigme de la plus haute importance. Réussisez à y répondre et je vous aiderai dans votre quête</avantQuete>
  		<pendantQuete /><pendantQuete />
  		<aprèsQuete >Vous avez trouvé la bonne réponse! C'est inexplicable, vous avez un talent iné pour devenir moine. Je vous engage à commencer la formation une fois que votre quête sera terminée. D'ailleurs, afin de vous aiderr du mieux possible, je vous confie de l'argent</aprèsQuete>
  		<remerciement />
  	</dialogues>
  </quéteur>
</personnages>
